一人一首最近成日loop嘅歌

我先

妳的名字我的姓氏

首歌真係好撚sweet

各位連登仔請出招

不如不見

我本人

TWICE TT

God save the queen

Jeremy Zucker - julia

IU 既last night story

瘋人院

華語好少有咁高質既雷鬼風

好上癮好洗腦

小夫我要進來了

one ok rock - we are

Endless rain

重光紀念日

Never gonna give you up

米津玄師 感電

Best of me

義勇軍進行曲

點解要攬炒

say yes

蒲公英的約定不停彈

See you next time - AGA

See you next time -AGA

張國榮-春夏秋冬
「能同途偶遇在這星球上 燃亮飄渺人生 我多麼夠運」

好鐘意喱種簡潔既結他伴唱

乃木坂 246

塵埃落定
無能為力

民遙好多都係咁

直到世界的盡頭

Disco yes

just carry on
家謙

All We Have Is Now

《國護君安》

Hard for me-Michele Morrone

最高品質靜悄悄 - 9m88

Time to love

逃生門

識野

合唱歌

中國人民之光

嘩 識貨
推首不來也不去比你！

胖虎！

One day at a time都好聽！

呢啲冇得頂啦

啲詞好有意思！

aga - see you next time

向井太一 reset

失憶蝴蝶

ALL WE HAVE IS NOW

好柒

Yesterday

LET'S DANCE

小明

當這地球沒有花

老嘢
歌齡都有番咁上下喎ching

啱啊 我都鍾意呢首

奕邦嘅詞

別為我好

Lana del rey- get free

叮噹可否不要老

拼命無恙

我放下你卻未放低我

Lil mosey Koppa

地球來的人

不回來了

我們能出走 偏偏很沮喪

黑暗中漫舞
綿綿

別問我是誰

估唔到有同好

嵐の中で輝いて